原來whatsapp真係可以全日唔響

完全無人搵

全日響一次
就係阿媽問我買咩外賣返嚟

點解無朋友搵你

正常現象 只出現於連登仔電話

點解會咁 朋友都無

原因呢

之前番大陸用唔到whatsapp 屌佢老母 番到黎香港係一個message 都無 果下個心好沉重 好失落

一樣 邊緣人

same

WhatsApp 兩年冇響過了，係咪壞咗？

真係自虐

壞咗下話
無試過喎

毒到無朋友

已del watsapp

我都係
好想拍拖 但連朋友都冇

一震以為有人搵
點知係apps啲通知

me too

響左但唔係我想既人搵我

me2

點會唔響呀，唔係毒到group都冇掛

渣ga

開始亂搵人傾計
依家發現whatsapp唔響都係因為自己 唔主動去搵人

如果一個人
成日主動搵人
但個個都hea覆
仲會有癮？

成日覺得d人個whatsapp有好多msg通知好型 加上多到唔得閒read仲型... 受歡迎又大忙人

不過見佢地好多係grp

成日hea覆人
俾人chur多兩chur直頭blk

上世紀未有whatsapp都已經知

成日唔係公司group
就係女朋友
我都想有朋友搵我傾計

Whatsapp長期響住 想唔上都唔得，係咁比人催我覆

好心d港男唔好咁低賤
條女覆d廢話一兩隻字啊emoji啊
你地就打幾段回覆

我同你相反
個Snapchat係咁響，想轉Whatsapp傾都唔得，好食電呀

點解唔轉whatsapp

我係男人但有時都俾男人chur

話說有次我同某個FD一齊係大陸返香港
一連上數據後佢whatsapp messages多到LAG左機
我部手機淨係收到幾封google嘅 junk mail後就冇再嚮過..
之後我扮眼訓 全程火車都冇再拎部手機出黎

i know that feel bro 果時我仲天真到以為邊境 所以收得慢 心諗 無事既 手機廢姐 嚇我唔到既 等左10秒 20秒 30秒 我就接受左現實 就算等多幾耐都唔會響！！ 真係想大巴大巴咁車落自己到 大聲咁問自己！XXX(我個名）你醒未呀 平時香港都唔會有咁既感覺 係之前新年番左大陸幾日有感 好在有巴打們陪住我先有勇氣生存落去

有幾奇 朋友都係咖啦 一般你唔搵人 人地就唔會搵你

其實wts有時有bug 就係你唔開就收唔到msg
可能你全日冇開過wts姐

以前有女朋友，日日都有人搵
依家冇，都有呢種感覺

主動揾人一係就比人hea覆，一係就直頭藍tick，有野要你幫手就chur住咁揾你

平時我係group到好多野講
有一日我諗
不如試下兩個禮拜唔出聲有冇人會搵我

個group照常講野
照約食飯

但係冇人奇怪唔見左我
一句問起我嘅都冇
原來我係可有可無

利申 已經一個月喇

返工個group有

如果唔係公司group,我可以成個月冇人搵

Hello 你好啊 有無財務困難

多謝你聯絡我,, 唔借錢但可唔可以傾下計